寧願冇老母

唉, 生我出嚟 只是為了滿足我老母嘅慾望。乜叉都要跟足她嘅說話去做, 如果唔跟她意願去做就屌鳩我(威脅冇屋企返, 趕我出去訓街, 兼唔俾我讀書)。她叫我行東就行東,睇她面色做人, 做人做到隻狗咁。仲要日日返到屋企乜都屌一餐。頂, 心理扭曲就唔好做人父母啦。生個仔女出嚟, 純粹為了滿足自己嘅虛榮心, 再難頂係以為自己生咗你出嚟就已經好偉大。真係多撚謝曬你!

以擺脫你老母作為人生目標發奮